【反攻】 大陸人紛紛了解反送中運動

愛國喎食屎啦

五大訴求

必須堅持

不是叫佢哋了解咗克什米爾先
其實佢同香港好似
而且一國兩制歷史更長久

*不如

反而廣州D 茶記夠膽係舖頭度播有線，極危險，不過respect

其實廣東人都幾撚憎北佬

憎還憎，始終大陸D 人都係敢怒不敢言，播有線新聞同公開屌CCTV 出假消息真係冇分別

正常人點都會有好奇心，一邊有人向we博狂屌，另一面又點樣呢，兩邊打成點呢？好過睇戲

土共On99又自燒春袋

老實講, 廣東佬都幾慘....
無粵人治粵, 一直以來都係派北佬去做渣FIT人...
近年又封殺粵語, CCTV又播晒普通話

佢地好似冇咩所謂

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！